需要文宣解釋藍店裝修事宜

尋晚各區裝修藍店係出咗氣，

但我哋需要對外解釋、正當化呢啲行為（當然對內都要反省檢討），搶奪話語權，盡可能爭取/挽回更多嘅民意。

的確，實際行動係更重要嘅，但既然今日吹風有所謂「休息日」，文宣一定要繼續做，我哋需要明瞭嘅文宣圖 直接解釋點解尋晚大規模裝修藍店

我喺嚟求範本嘅

4/10

6/10

7/10

我都可以幫手 但希望一齊諗左點解釋先 再做

啱呀，鬥爭話語權好重要⋯但我無美感唔識整文宣

［裝修指南］維港沿岸篇